有無人8月會自己去歐洲

有無人8月會自己去歐洲 第一次自己去咁遠 有小小緊張

我8月28去

想搵旅伴?

我
其實唔算係自己一個，但因為個fd 遲幾日先來到，搞到要我自己過一段時間

Btw 樓主去邊，睇下啱唔啱玩

28/7-23/8 Budapest
間中會去其他地方，月頭可能布拉格同維也納
暫時10/8-15/8倫敦，15/8-17/8利物浦

我同你一樣喎 8月自己去歐洲 都係第一次自己去咁遠 小緊張 岩嘅可以一齊呀

人在漢堡 好悶 唔好黎

Plan 緊8月尾

好多狗公